你撞撚到我你知唔知呀？！

銅鑼灣有無巴絲在場